鄭月娥：今日針後能覺良好！

相隔了28日，今天我打了第二針科興疫苗，完成發揮疫苗的保護作用；過一段時間，我也會安排檢測體內的抗體，確定已產生一定的免疫力。

過了整天，我没有任何不舒服，下午可以如常工作；不過專家早前提醒，第二針引起的反應可能會比第一針強，各位接種第二劑疫苗的市民應留意接種後身體情況。

今日的確診個案維持在單位數，源頭未明的只有兩宗；政府則繼續就有確診個案的住宅大廈或工作地點發出強制檢測令，和進行相關的執法行動，實行多管齊下，防控疫情。

請大家不要再猶豫了，護己護人，盡快接種新冠疫苗吧！

#同心抗疫 #齊打疫苗 #林鄭月娥 #CarrieLam

生產倒數開始

生命倒數開始

更正吓，應該係。。。

生命倒數開始

我感覺良好,當妳.......死左

死不悔改

幾時會除罩？

打針當日覺得良好 => 因為打針
打針後死 => 唔關打針事
龍門呢？？

叫三萬連家屬打咗先囉